My Beautiful Live楊千嬅世界巡迴演唱會 2019/2020

2018年初先喺紅館開完跨年演唱會嘅千fa又有新搞作喇，阿fa宣布全新「My Beautiful Live楊千嬅世界巡迴演唱會」將於2019年3月啟動，希望可以帶住廣東歌唱遍全世界，首場廣州，其他站包括北京、武漢、成都、深圳、悉尼及墨爾本等多個城市，仲包括佢鄉下汕頭，更希望以香港作為壓軸一站，歷時18個月，總場數超過50場，即係要跑到2020年中先返到嚟，咁早打定開口牌，紅館個檔期實係你嘅！

--------------------------------
再一次世巡明年啟動 楊千嬅集氣：喼住條中氣跑得更遠

楊千嬅今年初紅館舉行跨年演唱會，為歌迷和自己留下美好回憶。相隔一年，千嬅希望將這個美好回憶延續下去，宣布全新《My Beautiful Live楊千嬅世界巡迴演唱會》明年啟動，她一直以來的音樂夢想是帶著廣東歌唱遍全世界，這次更希望以深愛的香港作為壓軸之站。日前她為演唱會拍攝海報，一直喜歡新嘗試的她，穿上玩味十足的服裝，不斷在彈床上試著各種跳躍動作，幸好她平時喜歡鍛練，所以這次特別興奮，在影樓又跑又跳，一邊工作，一邊運動。
千嬅足足花了一年時間籌備今次全新演唱會，說：「上次係季節限定嘅倒數演唱會，今次係重新出發嘅旅程，所以叫『My Beautiful Live』。我覺得美麗人生，不只是美好的事，是包含人生不同階段嘅失敗和不完美，甚至係好差嘅景況。因為喺最差狀況，我們才真正成長，累積智慧，用不完美成就完美，活出燦爛人生。」這些年來，幸運得到歌迷們陪伴走過高低起伏的人生，她希望以最好的演出，答謝大家。
為了迎接新挑戰，千嬅增強體能以應付各地氣候。她說：「每位歌手都希望將自己嘅作品帶到更遠嘅地方，我都唔例外，趁我仲有能力和熱情嘅時候巡演，同時希望將廣東歌唱到更遠。我喜歡冒險，因為可以自己更努力，尋找更多進歩和發揮空間，就好似當年第一次拿奬時說，心口只有個『勇』字，我會努力，把勇字延續下去，與大家分享互相鼓勵。希望香港嘅朋友集氣支持我，畀我喼住呢條中氣跑得更遠！」

----------------------------------